PROJET QUIZ

Mon projet de quiz consiste à avoir une page d'accueil contenant 2 sections, la première section contient le titre principal et la deuxième section contient 4 quiz, l'utilisateur peut alors choisir le quiz qui lui convient le mieux. Le bouton de démarrage ouvrira une page contenant un titre et le bouton pour démarrer le quiz. Après avoir appuyé sur le bouton, le quiz s'ouvrira et comportera une question et 4 réponses. Le chronomètre est situé en haut au centre et démarre à partir de 10. Si l'utilisateur clique sur la bonne réponse, le cercle du chronomètre sera vert, sinon il sera rouge. Si l'utilisateur ne clique sur aucune réponse, la question sera classée comme fausse et passera à la question suivante. À la fin des 10 questions, le score sera affiché plus un commentaire basé sur le score, et en bas, il y aura 2 boutons, un qui vous amènera à la page d'accueil et un qui vous amènera à la page d'accueil du quiz.

wireframe: https://www.figma.com/file/Gs4g87VrNpLdoAWKcQoN9e/Untitled?node-id=0%3A1&t=ab1zv336uOSJwxgn-1